忍屎階段 有冇人試過

仲要10分鐘先去到廁所 就黎爆果種感覺
好撚high訓練個人忍耐力

我忍忍下就會唔急

個肚沽沽聲

我試過忍左兩日，條大腸stop左要睇醫生

個月就爆>安靜一分鐘>又谷住谷住>又靜一分鐘>個肚嘰哩古LU
過程中好撚驚BIT D屎汁出黎